Dllm!!點解香港人要咁撚辛苦！

點解香港人要為左一盒口罩去排生排死

個垃圾政府幾撚時先識醒！
放尻哂啲箘入黎香港
仲好似大條道理咁

呢家香港人每戶都吾知仲有冇一盒口罩
點解香港人要受呢啲苦

其實政府就係想你咁辛苦

因為唔反抗

香港政府真係無能